(續約）CSL sales入

就完約
本身4 張SIM card 共享25 gb, 666/month
而家想轉無限，有冇好offer?
請pm